點解連tvb飲食廣告都要強調法國海鹽月餅

Moon cake 唔係用中國先正宗d咪

咩